李小龍，都叫你地咪飲牛奶

沈大師啲股票睇法燈啲
定李小龍啲養生睇法燈啲？

中國人唔受得奶
遊牧民族會ok